屌你老母一齊檢舉大波madam個ig啦！！！

屌你老母成班仆街仔係到J個膠面差婆成個運動比你地搞彎曬

怒推一波

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

冷處理，唔洗再開post

咪用冷處理 用低調處理

支那term

大家一齊檢舉